人民日報-父親和兒子可在婚宴或其他場合同時出現，中國和台灣特別行政區當然也可同時存於世衛。

人民日報-父親和兒子可在婚宴或其他場合同時出現，中國和台灣特別行政區當然也可同時存於世衛。

咁快將台灣省變做台灣特別行政區

分下莊閒啦屌佢老母

成撚日當自己係阿爺，係老豆。戇撚鳩

個子養娘係美國喎

啱呀，先有中華民國後才有而家嘅中國，而中華民國暫時搬咗去台灣，所以叫台灣做老豆囉
中共終於認清自己地位

source?

中共老豆好似係蘇聯

台灣係特別行政區咩幾時有呢個名

屌 無source fake news
on9